{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023847",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108001",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(간석동) 넘버25 인천간석점"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数33室です。 近くの電車駅としては仁川1号線の間石五叉路駅、仁川2号線の石泉交差点駅、1号線の東岩駅があります。 案内支援言語としては韓国語があります。 新しくオープンしました。 ヤノルジャブランドホテルナンバー25全客室バトルグラウンド可能カップルPC、全客室ネットフリックス、144Hzゲーミングモニター、G1ゲーミングマウス、機械式キーボード大室は21時50分までです。 (時間単位での調整のみ可能ですので)大人認証住民登録証および運転免許証、パスポートなどで大人認証を常に確認していますので、ご持参ください。 未成年者の同性でも出入り不可です。 客室入室の前にあらかじめ車両駐車はできませんので、ご了承ください。 1部屋あたり1台の車両のみ可能です。 車は近くの駐車スペースに移動することもできます。 訪問者のレビューは次のとおりです。 ユーザーが残したレビューを総合してみると、その宿泊施設はコスパが良く、清潔で親切なスタッフがいて快適な休息を取るのに適した宿です。 また、ゲームや遊ぶのに適しており、待合時間も長くていいという意見があります。 団体で行って遊ぶのにも良い宿だと思います。 清潔状態について何度も言及されています。 そのため、掃除が行き届いておらず、非喫煙者にタバコの臭いがした場合や髪の毛や枕などが黄色く見えました。 また、フロントでの顧客対応が不親切であるという言及もあります。 そのため、清潔に敏感な方は利用を避ける必要があります。 しかし、価格は比較的安く、リーズナブルな価格で滞在できるのがメリットです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は33室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "仁川1号線の間石五叉路駅、仁川2号線の石泉交差点駅、1号線の東岩駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内支援がありますか？",
            "answer": "韓国語での案内支援があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "このホテルは新しくオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特徴的な設備やサービスについて教えてください。",
            "answer": "このホテルでは全客室でバトルグラウンドが可能であり、カップルにもPCが利用できます。また、全客室にはネットフリックス、144Hzゲーミングモニター、G1ゲーミングマウス、機械式キーボードが備えられています。"
        },
        {
            "question": "大室の利用可能な時間帯は何時までですか？",
            "answer": "大室の利用可能な時間帯は21時50分までです。ただし、時間単位での調整のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "大人認証には何が必要ですか？",
            "answer": "大人認証には住民登録証、運転免許証、パスポートなどの身分証明書が必要です。必ず大人認証を行っており、未成年者の同性でも出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室入室前に車両の駐車はできますか？",
            "answer": "客室入室前に車両の駐車はできませんので、ご了承ください。ただし、1部屋あたり1台の車両のみ可能です。駐車スペースが近くにありますので、そちらに移動することもできます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ユーザーのレビューによると、このホテルはコスパが良く、清潔で親切なスタッフがいて快適な休息を取るのに適しているとされています。また、ゲームや遊ぶのにも適しており、待合時間も長くて良いと評価されています。団体での滞在や遊びにもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの清潔状態はどうですか？",
            "answer": "ユーザーのレビューによると、清潔状態にはばらつきがあります。掃除が行き届いていないと感じる方もいれば、非喫煙者にとってはタバコの臭いや髪の毛や枕の黄ばみが気になる場合もあるようです。また、フロントでの顧客対応についても不親切という意見もあります。清潔さに敏感な方は利用を避けるべきですが、価格は比較的安く、リーズナブルな滞在ができるという利点もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 628
    }
}